msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Realta Updater\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-02 21:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-02 21:21+0800\n"
"Last-Translator: YH <yh.yang@delta.com.tw>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../include\n"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:64
msgid "Valid Interface"
msgstr "有效的介面卡"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:65
msgid "Please choose an active interface from system valid interfaces:"
msgstr "請由系統有效介面卡的列表中擇一成為主要操作介面："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:83
msgid "Skip interfaces generated by VMware."
msgstr "不在列表中列出由 VMWare 產生的虛擬介面卡。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:89
msgid "Search Method"
msgstr "搜尋方式"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:90
msgid "Broadcast address:"
msgstr "廣播位址："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:91
msgid "Use subnet broadcast address"
msgstr "使用子區域網路廣播位址"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:92
msgid "Use 255.255.255.255"
msgstr "使用 255.255.255.255"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:109
msgid "Number of sending broadcast packet:"
msgstr "傳送廣播封包次數："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:118
msgid "Service"
msgstr "背景服務"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:119
msgid "Enable built-in DHCP server functionality."
msgstr "啟用軟體內建 DHCP 伺服器功能。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:133
msgid "Pool Range"
msgstr "資源範圍"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:135
msgid "Default MAC Vendor code:"
msgstr "MAC 位址廠商碼："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:139
msgid "MAC Product code begin at:"
msgstr "MAC 位址產品碼起始於："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:143
msgid "MAC Product code end at:"
msgstr "MAC 位址產品碼結束於："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:149
msgid "Verify and Update"
msgstr "資料驗證並更新"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:154
msgid "Invalid MAC Address"
msgstr "無效的 MAC 位址"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:155
msgid "Request user doing update when target board with this MAC address:"
msgstr "偵測到板子具有此 MAC 位址時，使用者將被要求為該板子執行更新："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:161
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:164
#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:131
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:170
msgid "Report File"
msgstr "報告檔案"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:172
msgid "Report folder:"
msgstr "報告檔案存放路徑："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:178
msgid "Automatically rotate report file?"
msgstr "自動輪替報告檔案？"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:180
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:181
msgid "Every year"
msgstr "每年"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:182
msgid "Every month"
msgstr "每月"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:183
msgid "Every week"
msgstr "每週"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:184
msgid "Limit entries"
msgstr "項目次數限制"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:193
msgid "Maximun entries in a single report file:"
msgstr "單一報告檔案中的項目次數上限："

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:212
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:213
msgid "Please choose your preferred language."
msgstr "請選擇使用者介面偏好語言。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:233
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:234
msgid "Save frame size and position?"
msgstr "儲存應用程式頁框大小與位置？"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:249
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:250
#: ../src/DownloadPane.cpp:296
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 位址"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:251
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:255
msgid "Need to restart application for the changes to take effect."
msgstr "需要重新啟動應用程式以使改變生效。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:345
msgid "The beginning product code is equal to the end of product code."
msgstr "起始 MAC 位址產品碼與結束 MAC 位址產品碼相同。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:346
msgid "You are entering the same first and last product code."
msgstr "您所輸入的產品碼其起始值與結束值相同。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:347
msgid "This means you only have _ONE_ valid product code in the automated MAC address generation procedure."
msgstr "這代表在 MAC 位址自動生成的過程中，您只有一組有效值。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:348
msgid "If this isn't your intention, please press [Cancel] and try to reassign the correct setting again."
msgstr "若您是不小心設定錯誤，請按 [取消] 鍵關閉此對話盒並重新修正設定。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:349
msgid "If this is indeed your intention, please press [OK] again to confirm it."
msgstr "若您正是希望使用如此的設定值，請按 [確定] 鍵。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:357
msgid "Product code range incorrect, do swap?"
msgstr "產品碼範圍不正確，是否要交換方式來修正？"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:358
msgid "You are entering the first product code larger than the last product code."
msgstr "您所輸入的產品碼其起始值比結束值還要大。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:359
msgid "However, the first product code _MUST_ be smaller than the last product code."
msgstr "但是在正確設定下，起始值必須小於結束值。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:360
msgid "If you want to swap the first/last product code, please press [OK] again to confirm it."
msgstr "若您希望使用交換起始值與結束值的方式來修正錯誤，請按 [確定] 鍵。"

#: ../src/AppPreferencePane.cpp:361
msgid "If you want to change these product codes manually, please press [CANCEL] and try to reassign again."
msgstr "若您希望再次重新手動輸入正確設定，請按 [取消] 鍵。"

#: ../src/DownloadPane.cpp:114
msgid "Double click to browse..."
msgstr "點擊兩下以設定..."

#: ../src/DownloadPane.cpp:287
msgid "Update?"
msgstr "更新？"

#: ../src/DownloadPane.cpp:290
msgid "Name"
msgstr "板名"

#: ../src/DownloadPane.cpp:293
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: ../src/DownloadPane.cpp:299
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: ../src/DownloadPane.cpp:302
msgid "Device-specific Image File Path"
msgstr "單板專用更新檔案路徑"

#: ../src/DownloadPane.cpp:305
msgid "Result"
msgstr "執行結果"

#: ../src/DownloadPane.cpp:383
msgid "Start to modify..."
msgstr "開始修改..."

#: ../src/DownloadPane.cpp:387
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: ../src/DownloadPane.cpp:392
msgid "Device list"
msgstr "板子列表"

#: ../src/DownloadPane.cpp:395
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../src/DownloadPane.cpp:402
msgid "Pass"
msgstr "成功"

#: ../src/DownloadPane.cpp:404
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: ../src/DownloadPane.cpp:410
msgid "Check All"
msgstr "全部勾選"

#: ../src/DownloadPane.cpp:411
msgid "Uncheck All"
msgstr "全部不勾選"

#: ../src/DownloadPane.cpp:412
msgid "Select None"
msgstr "全部不選"

#: ../src/DownloadPane.cpp:419
msgid "Update selected"
msgstr "更新所有勾選"

#: ../src/DownloadPane.cpp:423
msgid "Use Device-specific Image File"
msgstr "使用單板專用更新檔案"

#: ../src/DownloadPane.cpp:424
msgid "Use Global Image File"
msgstr "使用全域單一更新檔案"

#: ../src/DownloadPane.cpp:433
msgid "Global Image File Path:"
msgstr "全域單一更新檔案路徑："

#: ../src/DownloadPane.cpp:436
msgid "Device operation"
msgstr "對板子的操作"

#: ../src/DownloadPane.cpp:516
msgid "Wrong image file syntax"
msgstr "錯誤的更新檔案格式"

#: ../src/DownloadPane.cpp:517
msgid "Calculated checksum mismatched"
msgstr "與計算出的檢查碼不符"

#: ../src/DownloadPane.cpp:518
msgid "Wrong image file checksum"
msgstr "錯誤的檔案檢查碼"

#: ../src/DownloadPane.cpp:519
msgid "Unrecognize operation mode"
msgstr "無法辨識的操作模式"

#: ../src/DownloadPane.cpp:520
msgid "Wrong version"
msgstr "軟體版本不符合"

#: ../src/DownloadPane.cpp:521
msgid "Memory allocation failed"
msgstr "記憶體配置錯誤"

#: ../src/DownloadPane.cpp:522
msgid "Can't erase flash memory"
msgstr "無法抹除快閃記憶體"

#: ../src/DownloadPane.cpp:523
msgid "Can't read flash memory"
msgstr "無法讀取快閃記憶體"

#: ../src/DownloadPane.cpp:524
msgid "Can't write flash memory"
msgstr "無法寫入快閃記憶體"

#: ../src/DownloadPane.cpp:525
msgid "Wrong firmware image size"
msgstr "韌體更新檔案大小錯誤"

#: ../src/DownloadPane.cpp:526
msgid "Wrong bootloader image size"
msgstr "開機載入程式更新檔案大小錯誤"

#: ../src/DownloadPane.cpp:527
msgid "Can't init socket"
msgstr "無法為 Socket 初始化"

#: ../src/DownloadPane.cpp:528
msgid "Can't connect to remote"
msgstr "無法與遠端建立連線"

#: ../src/DownloadPane.cpp:529
msgid "Remote doesn't understand my protocol"
msgstr "遠端並不了解我的協定"

#: ../src/DownloadPane.cpp:530
msgid "Fail to read iamge file"
msgstr "無法讀取更新檔案"

#: ../src/DownloadPane.cpp:531
msgid "Socket write error"
msgstr "對 Socket 寫入時發生錯誤"

#: ../src/DownloadPane.cpp:532
msgid "Socket read error"
msgstr "對 Socket 讀取時發生錯誤"

#: ../src/DownloadPane.cpp:533
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的錯誤"

#: ../src/DownloadPane.cpp:667
msgid "Update procedure is skipped because of lack of global image file path."
msgstr "由於缺少全域單一更新檔案路徑，更新程序已略過。"

#: ../src/DownloadPane.cpp:704
msgid "There is another update procedure running! Please wait it completed and try later..."
msgstr "有其它的更新程序正在執行中！請稍後再試..."

#: ../src/DownloadPane.cpp:715
msgid "MAC address auto-generation is disabled before you configure them done in the preference window!"
msgstr "在您於偏好頁面中完成 MAC 位址設定前，MAC 位址自動生成功能已被暫停！"

#: ../src/DownloadPane.cpp:725
msgid "You have run out of the MAC address pool! Please re-configure it."
msgstr "您已經完畢先前設定的 MAC 位址資源！請重新設定資源範圍。"

#: ../src/DownloadPane.cpp:736
msgid "Update MAC Address"
msgstr "更新 MAC 位址"

#: ../src/DownloadPane.cpp:899
msgid "Device"
msgstr "單板"

#: ../src/DownloadPane.cpp:899
msgid "with invalid MAC address"
msgstr "具有無效的 MAC 位址"

#: ../src/DownloadPane.cpp:900
msgid "Would you like to modify it?"
msgstr "請問是否要修改？"

#: ../src/DownloadPane.cpp:970
msgid "Can not download"
msgstr "無法下載"

#: ../src/DownloadPane.cpp:972
msgid "firmware"
msgstr "韌體"

#: ../src/DownloadPane.cpp:974
msgid "Bootloader"
msgstr "開機啟動程式"

#: ../src/DownloadPane.cpp:976
msgid "Image"
msgstr "更新影像檔"

#: ../src/DownloadPane.cpp:977
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: ../src/DownloadPane.cpp:1154
msgid "Select image file for device"
msgstr "替單板選擇更新檔"

#: ../src/LogPane.cpp:69
msgid "Save log text to file"
msgstr "將 Log 內容儲存至檔案"

#: ../src/LogPane.cpp:72
msgid "Erase all log text"
msgstr "將所有 Log 清除"

#: ../src/LogPane.cpp:79
#: ../src/LogPane.cpp:136
msgid "Disable verbose message"
msgstr "關閉額外的訊息"

#: ../src/LogPane.cpp:85
#: ../src/LogPane.cpp:130
msgid "Enable verbose message"
msgstr "啟用額外的訊息"

#: ../src/LogPane.cpp:146
msgid "Log files"
msgstr "Log 記錄檔"

#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:110
msgid "You must assign a valid MAC address manually!"
msgstr "您必須手動指定有效的 MAC 位址！"

#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:119
msgid "One new valid MAC address is generated."
msgstr "一個全新的有效 MAC 位址已產生。"

#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:120
msgid "It is strongly recommended to use it!"
msgstr "強烈建議您直接使用它！"

#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:371
#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:378
#: ../src/MacAddrUpdatePane.cpp:401
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:66
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:67
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:68
msgid "BoardName"
msgstr "板名"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:69
msgid "Old MAC Address"
msgstr "舊 MAC 位址"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:70
msgid "New MAC Address"
msgstr "新 MAC 位址"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:71
msgid "Operator"
msgstr "操作員"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:74
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:78
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:82
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:101
msgid "MAC address report file"
msgstr "MAC 位址報告檔"

#: ../src/MacAddrUsagePane.cpp:102
msgid "Import file"
msgstr "匯入檔案"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:130
msgid "No network adapter is availabled, this application will be terminated!"
msgstr "系統中並無網路介面卡存在，本程式即將結束！"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:136
msgid "Failed to detect network adapters information, this application will be terminated!"
msgstr "無法偵測系統網路卡資訊，本程式即將結束！"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:206
#: ../src/UpdaterApp.cpp:217
msgid "Fail to allocate memory space for GetAdaptersInfo."
msgstr "無法為 GetAdaptersInfo() 配置記憶體。"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:224
#, c-format
msgid "GetAdaptersInfo failed with error code = %d"
msgstr "GetAdaptersInfo() 失敗！錯誤碼 = %d"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:280
#, c-format
msgid "Fail to create UDP socket. errno = %d"
msgstr "無法建立 UDP Socket！錯誤碼 = %d"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:290
msgid "Fail to retrieve interface configuration."
msgstr "無法取得介面卡配置。"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:320
msgid "Fail to get netmask address!"
msgstr "無法取得子網路遮罩！"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:332
msgid "Fail to get broadcast address!"
msgstr "無法取得廣播位址！"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:455
msgid "English"
msgstr "English"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:456
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:457
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:458
msgid "French"
msgstr "Française"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:459
msgid "German"
msgstr "Deutsch"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:460
msgid "Japanese"
msgstr "日本語"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:461
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:462
msgid "Russian"
msgstr "Россию"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:463
msgid "Spanish"
msgstr "Español"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:482
#, c-format
msgid "ISO639 code of language '%d' is changing from '%s' to '%s'."
msgstr "語言 '%d' 的 ISO639 編碼由 '%s' 更新為 '%s'。"

#: ../src/UpdaterApp.cpp:509
#, c-format
msgid "Add description '%s' for unsupported language '%d'"
msgstr "增加語言敘述  '%s' 至未支援的語言 '%d'"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:113
msgid "&Quit"
msgstr "結束(&Q)"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:113
msgid "Quit this program"
msgstr "結束本程式"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:115
msgid "MAC Address Usage Window\tCTRL+U"
msgstr "MAC 位址使用記錄\tCTRL+U"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:116
msgid "Show or hide the MAC usage pane."
msgstr "顯示或隱藏 MAC 位址使用記錄。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:117
msgid "Device Download Window\tCTRL+D"
msgstr "板子更新視窗\tCTRL+D"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:118
msgid "Show or hide the MAC update pane."
msgstr "顯示或隱藏 MAC 位址更新視窗。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:120
msgid "Log Window\tCTRL+L"
msgstr "紀錄視窗\tCTRL+L"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:121
msgid "Show or hide the log window."
msgstr "顯示或隱藏紀錄視窗。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:122
msgid "Preference\tCTRL+P"
msgstr "使用者偏好\tCTRL+P"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:123
msgid "Show or hide the preference."
msgstr "顯示或隱藏使用者偏好。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:125
msgid "Reset layout"
msgstr "恢復預設介面佈局"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:126
msgid "Reset all panes to the default position and size."
msgstr "重新設定所有視窗的大小與位置。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:128
msgid "User Manual"
msgstr "使用者手冊"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:128
msgid "Show user manual."
msgstr "開啟使用者手冊。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:129
msgid "About..."
msgstr "關於..."

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:129
msgid "Show about dialog."
msgstr "顯示關於對話盒。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:131
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:132
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:133
msgid "&Help"
msgstr "幫助(&H)"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:144
msgid "Log Window"
msgstr "紀錄視窗"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:159
msgid "Preference"
msgstr "使用者偏好"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:400
msgid "There is still device under upgrade procedure."
msgstr "仍有裝置尚在更新程序中。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:401
#: ../src/UpdaterFrame.cpp:406
msgid "Please retry close application again later."
msgstr "請稍後再嘗試關閉應用程式。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:405
msgid "The device search procedure is still running."
msgstr "裝置搜尋程序仍在運行中。"

#: ../src/UpdaterFrame.cpp:408
msgid "Application can not exit now"
msgstr "目前無法關閉應用程式"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "NG"
#~ msgstr "失敗"
